一人一件保險佬騎呢事蹟

【東網專訊】第46屆《Comic World香港》（CW）剛於昨日（26日）舉行，該展銷會可謂是本地同人誌愛好者的一大盛事。不過，一名騎呢的保險從業員竟到場推銷保險，成為活動其中一個攤檔的「不速之客」。有感到受滋擾的活動參與者在網上撰文大呻：「做保險佬做到你咁唔識做人，點有生意呀？」

Fb專頁「part-time board friend 兼職桌友」管理員之一Kevin今早發文，指昨日在CW擺檔的時候，突然有一名年約廿多歲的男子到攤位打招呼，並自稱是專頁的Fans，希望學玩桌遊，以及參與定期聚會，認識更多朋友。男子其後要求Kevin接受其新增Fb好友的請求，未幾更開始派卡片，表露自己是保險從業員的身份。

文章續指，在多番暗示下，該男子仍未「敗退」，繼續在桌遊試玩區「阻住晒」，更即場閱讀Fb，「查看我的職業、興趣、年齡，仲要劈頭一句『睇你都未拍拖㗎啦？」Kevin於文尾無奈反問：「做保險佬做到你咁唔識做人，點有生意呀？」

Kevin今午向東網表示，相關男子在攤位逗留了約15分鐘，阻礙其他人試玩桌遊，在意識到他欲推銷保險時，「已經畀晒暗示，但佢都係唔走，之後我就㩒電話唔理佢。」該男子見Kevin沒甚興趣，便轉打同場其他人主意，不過最後仍是無功而回。Kevin續謂，在現場礙於壓力，故接受了男子的Fb交友邀請，於昨晚已經「unfriend」。

個留言笑死我

Penny 2 小時前
我試過收過保險 AGENT 既生日卡，第一句寫住「唔好以為而家冇事，就代表將來冇事」(下刪 100字)，最後先寫句生日快樂。

個留言好笑

痴線嫁d 保險狗, 仲以為普遍保險狗都好叻口才, 識人情世故

堂堂金融才俊 你叫人保險狗 咁串 respect啊 清 叫垃圾好啦 唔好影衰d狗

阿豬阿狗都做得
質素係參差架喇

都有醒目嘅保險佬嘅

死纏爛打

日日打一次來

保險佬騎呢事蹟：

某保險佬職銜去到Vice President, 聲稱全公司top sales
但廢到要問個clerk借錢開飯
個client source唔係黎自佢自己, 係公司既,
佢走去同個manager夾埋, mark個客係自己, 食多d commission

夠唔夠仆街？

保險佬騎呢事蹟我就唔係知好多, 保險妹床單事蹟先多

你而家冇 但你將來會有
咁講嘢

More

想知床單事蹟

life agent係咁上緊